中國好似想加大民怨！

正常一個國家都會減少或者好快去處理香港政府都係，真心問有咩意思？仲要係一啲一啲咁加大民怨，其實我真係諗唔到好處。。。。

毛澤東：越亂越好！